食有武漢肺炎既人既二手煙會唔會奶野？

如題

受火車頭困擾

有肺癌都未有肺炎